
                      Para los que la primera nos pilló en edad adolescente, la pelicula tiene su gracia y su punto de nostalgia. Risas aseguradas con el humor típico de esta saga. 
Eso si, 8€ perfectamente ahorrables para los que busquen cualquier otra cosa.
        
            